有冇人覺得暑期作業呢樣野好on9?

明明暑假顧名思義就係比學生係夏天既假期
呢段時間應該比我好好挽 點解要做功課？
搞到好似仲返學甘
仲要今年特別多功課 上年中一都冇咁多
我呀媽日日催我做功課阻我打機 因為甘嘈左
依家佢唔比零用錢我
仲唔比我玩電腦 搞到我冇得追大j同笑波子d片囉
暑假作業真係害人不淺

又撚狗

挽你老母，死翻5p啦出黎派膠，鬼唔望比多啲功課你，唔撚識中文就緊係要做功課啦！

d你老母同甘你老母

上面咩事呀？

有咩問題?
你返學都比小息你啦

5p狗

各位小朋友, 仲有半個月就要返學啦, 唔知你地做哂功課未呢?
不過有我車公4號就無煩惱, 有我幫你地做暑期作業就無有怕!

上門幫小朋友做暑假作業﹗
(標準答案，d字整齊。)

本公司擁有龐大直昇機機隊, 跑車車隊, 連快艇都有
即使你屋企o係離島, 我地都保證20分鐘內到你屋企﹗

小一升小二–小五升小六– 中文20蚊 英文20蚊數學15蚊
小六升中一——————– 中文30蚊 英文30蚊數學20蚊
中一升中二——————– 中文35蚊英文35蚊數學25蚊
中二升中三——————– 中文40蚊英文40蚊數學30蚊
中三升中四——————– 中文45蚊英文45蚊數學35蚊

閱讀報告:
中文簡短(250字)——————– 高水準30中水準20低水準10
中文詳盡(600字)——————– 高水準100中水準70低水準50
英文簡短(200字) ——————– 高水準35中水準25低水準15
英文詳盡(400字) ——————– 高水準110中水準80低水準55
其他(數理, 歷史,中英同價)簡短(200字)——————– 高水準30中水準20低水準10

水準越低越快交課﹗指定書本另計﹗

其他功課(如Project)另計。

加10%費用可要求故意做錯, 用塗改液等服務，加強真實感，以免老師懷疑。

購買服務滿200可獲九折優惠﹗
購買服務滿500可獲VIP會藉﹗

只限香港。VIP 會員下次(農曆新年, 復活節, 暑假)幫襯時可獲七折優惠﹗

假期唔洗做牙

假期都要做甘仲要假期做咩
牙你老母

假期刀有糧出啦
又要拎著數 又要屌
細蚊仔

樓豬快撚D貼麻友圖 THANKS ^^

上面邊個黎 唔好扮熟啦 勁on9囉

推到冇暑假功課